［樹窿］入嚟擺低你心事 3

係咪你條柒頭攬完人無下文

我都想攬 住咁撚遠

對唔住原來我覆錯

唔緊要

慢咗叫人入嚟添

有cd/rom tg我

無啦無啦

\|/

咪亂諗

係 好撚後悔 當初唔出力追下
至少都叫試過 唔洗後悔

屌比都移情別戀啦
以為你player

我認我吊兒郎當既
可唔可以比多次機會我

俾人追咗喇
算啦

突然走哂啲人

我好想同你扑多次嘢呀 臭雞

又訓唔著 走上黎踩場

發生乜嘢事呀呢度？

唔知

係你變得快定我仲未望清你 話變就變

佢叫我聽朝唔好無啦啦走上佢到 原本以為有心靈感應咁犀利 點知係睇到個post

笑乜 補鑊計劃失敗

女朋友變心？

補咩鑊啫
根本唔肯傾

ching agger

唉可能佢覺得傾左我都改唔到
之前佢成日話我冇安全感成日亂諗野對佢冇信心

其實你講乜 我地聽㗎咋
實情係邊個錯都未知
但你兩個處事方式都差

明白 要再進修下
冇話邊個錯嘅 係我地兩個都有問題又未磨合到

兩個都衝動派
有冇可能平心靜氣傾吓？
咁落去實分

啦樓主講得岩架今次真係會分

基本上冇同過人嗌交除左男朋友
我對住佢有時係真係燥左啲
我隨時ready同佢傾計架 係睇佢肯唔肯咋

吓唔好嚇我

我聽日捱義氣做多一晚夜
俾你同男朋友入嚟傾好冇？

其實打返篇我嘅感受比佢聽朝訓醒睇會唔會更加比壓力佢令佢更炆

又話唔好5p嘅

我打唔到有口字邊個個mac機輸入法無個隻字

公開對話咁羞恥play
Btw樓主你太好人啦多謝 心領啦

事實係你地真係兩個態度都唔掂
唔係樓主唔會咁玩

你想嘅話tg我

呢樣真

邊方面 真心求改進下

講咗咁耐
都係話你地兩個態度有問題

其實我地一直都係以講下笑嘅形式開始講有咩問題 不過越講就
對唔住呀呀呀呀

問題就出喺呢度
要正經時唔正經
出事㗎嘛

仲有大家有d 咩要識得坦白
拍拖唔同溝女
拍拖要識showhand

佢而家同我tg緊

你地加油

我諗佢打緊編essay俾我
打咁耐

有勞professor

真係通頂

我都通埋
本來想早訓

我諗應該冇人入㗎喇
你抖吓啦
辛苦哂

岩岩找隔離post畫圖數
依家寫緊歌
所以都係唔想洗訓

無諗過我飲醉咗竟然會喊

真係飲醉
飲啖水
食啲嘢 洗個面

小心d

點解我會咁放唔低，連我自己都憎自己咁樣落去

唔好怪自已
呢啲係正常嘅
慢慢嚟 等時間沖淡
而家瞓一覺 冷靜吓

我上次分手冇耐, 都飲到好醉...
係九龍塘站嘔到成地都係, 好彩冇人

醒咗啦，好頭痛...對眼腫哂

放唔低真係幾慘下，但你頹落去會仲衰架

散左就黎一個月 一見到d相就好辛苦 停唔到咁諗
同時又好似對第二個有好感 唔知自己想點

好廢呀我 又唔捨得放手
人地做到咁絕我都仲唔肯放手
明知佢個心唔係我度
我係癲撚左
仲想同佢講
xxx 我決定正式追返你 唔理我地係咩關係 我每個星期都會打1次電話比你

佢已經唔聽我電話啦

佢都冇聽 冇覆我機一個月啦

因咩事先
其實因咩事都好 最後回頭睇返都係小事 點解要發到咁大喎

我呷醋講左句野串佢同第二個男仔傾得咁開心
佢第二日就冇覆我 直到我講分手話今日要上去拎返隻龜
佢就開聲叫我留低比佢

其實我唔捨得放手

好少事咋嘛 真係鍾意就一齊返啦 慢慢磨合

佢仲有上文架

好頹 自己開口結束左段6年既感情，但慢慢開始發現自己既生活冇左佢真係完全冇野做 圈子太細

唔係咁簡單 佢唔理我呢一個月原來佢鐘意左第二個

巴打我想追返佢呀

噢 sorry about that

咁可能我真係唔識flirt人...
本身都算多女性朋友 但可能因為咁反而唔知點樣同到女仔更進一步？
其實應該點樣flirt

起碼你知道點解
佢無鍾意第二個 無啦啦就話淡
可能我逼得太緊掛

傻豬 擺明唔係一個月就發生哂所有野咁簡單啦
想追就追啦
但你要唔好迷失自己

唔緊要 我都唔知佢地一齊左未
我而家想大大力追返佢

可能大家冇左新鮮感 又冇察覺
當大家變成左習慣就會覺得淡

可能帽左我唔知掛
我想追 但面對咁冷淡既佢 我唔識點追
有冇二招醒下我

如果佢有心冷淡基本上都難搞
一係最撚爛面既死lur爛lur (基本上真係焦土戰)
再唔係就係消失一陣，提升自己，搵d野學下改善下心理質素／心境個類，學術呀興趣咩都得
到覺得比以前好左個陣再approach 返佢

慣左每日同佢snapchat wtsapp
依加冇左藉口搵你啦
佢仲話出pool會傳染 好快到我 我淨係想同你出炸

死lur都真係預左會令佢更覺得我煩
第二個方法...我驚我消失左佢會去左個條友度 到時想追都追唔返

事實個心唔係你到，或者有心唔理你都係無解
呢d野唔係一個人既事係兩個人要有共識先做到
所以你要當好似重新溝佢一次咁做

都係個句
你覺得條女值得既話
你都係會做

話說我之前停咗學琴一排，最近學番，黎緊考8級
個時報8級時，我仲失緊業，打算搵唔到野做，都可以教琴搵住食先。
但依家入咗間大公司做，最近好忙，
返到屋企個人已經思考唔到

咁鋼琴miss見我2個禮拜都無練琴，就問我點解
我咪話公司好忙
佢話可唔可以同公司要求準時走
其實我好準時走，只係工作上有翻譯性質嘅野仲有好多其他野做
點知佢掉低一句 你諗清楚先啦，就走咗去
（上門教琴）

依家我仲係每日好忙，無練琴，加上之前miss咁，我更加唔想再學琴練琴了
唔想考 但好似好哂錢

鍾意音樂就去做啦
我都係好鍾意音樂
有時都會作下野比自己自high
你有一日又會後悔架啦

唔知係咪只係佢既口是心非鬥氣 定 認真
希望佢會想通左之後搵返我

你岩 重新溝佢
但係snapchat個火我會照keep
即係我而家應該唔好同佢講野一排？
定係唔理佢覆唔覆都講下近況

佢問先好講
唔問就唔好理
要記住心係人地到
唔好下下都jer住人要溝人
你提升左自己先
有緣自然會再相見
唔好太刻意

佢話佢唔想拍拖了

搵唔搵佢好

好想搵你 但一諗到你有男朋友就即刻卻步

明白
不過佢連問我會唔會留低隻龜都唔肯用wtsapp問 要用Snapchat
唔明佢想點
咁我隻龜唔拎住 遲啲先諗？
咁我隻

咁你呢刻要做既係唔好纏佢 你灑脫咁走

可能佢對個冇曬好感lu

上次都係咁 但最後一齊返

上次點一齊返先

做咩呀

我氹返佢
佢話想抖下 但keep住傾計 傾傾下又幾sweet一齊返

下個會更好

佢仲肯同你keep傾其實都有轉機既

唔係架 今次佢好絕

好絕咁仲肯唔肯同你傾計先

自己唔係d咁易放感情落去既人

可能正正因為喜歡才會這麼難受，或者是怕不難受了，就不算愛你了

尋晚睇完春光乍洩係咁流眼淚
頭先聽咗買波衫錄音笑笑下突然好傷感又喊咗
個人同出面個天一樣咁灰

巴打咩事

前幾日都有係到呻
大概係積埋積埋太多負能量
好想快啲搵到一個可以依靠嘅人

Hi
貿貿然求其搵個嘅話都唔好架

慢慢黎啦 香港咁多人
識啲新嘅人

諗住玩下期緣份計劃
個心有個好大嘅窿 好空虛
好想有個可以回應我感情而我又鍾意嘅人
慶幸自己暫時都仲未接受到同自己唔鍾意嘅人一齊

報到

咁都好啲

Hi

報到
有樣學樣先

你真係冇瞓覺㗎喎

明明已經無聯絡成個月，點解見到D關於你既野我會變到情緒好波動
以後無我照住你架啦，返工唔好再咁多甩轆比人捉到啦，連見你唔到既我都見到你幾樣野做錯

呢啲叫佢自己經歷架喇
我哋都控制唔到 唯有祝福佢

最近日子過得有點痛苦
用120分的努力換左60分都唔知有無嘅成果
覺得無人明白自己
亦都無力向人表達心跡

6點訓10點起身
突登早d起keep住個動力
琴晚同今日超級productive

岩岩同佢講左我會努力變成令佢值得愛既人 比幸福同安全感佢
加多句: 加油 我們都會成為更好的人
之後就左同自己講 係時候move on 將自己變好 過2個星期比自己冷靜下 唔好再搵佢
多謝樹窿巴一直屌醒我
多謝KIDEN巴教我點追返佢
連登好有愛 我每日都會上黎傾計

我仆街黎架

專屌人

但係對於鍾意嘅人可以好墮落
都唔知自己條線去咗邊
盲目

忍住手 唔好犯賤
呢幾日都不停係連登取暖

多謝你

屌醒我就岩 我呢啲傻撚明明知道一早要放手又唔捨得走 抵屌
BTW我隻龜諗住唔理住 但係我冇應承送比佢
遲啲先諗

靠你地陪我傾多啲計啦咁多位巴絲

唔理都要養姐屌你

我陰謀論諗佢只係唔想見到我先話屋企人唔捨得 想我留比佢
其實拎左返黎我見到都篤眼篤鼻 咁不如我唔理隻野住啦 由得佢養住先

大家咁話
呢排玩緊鋼筆 用練字/寫字嚟平靜心靈都唔錯
不過有時太唔開心連寫嘅衝動都冇 但點都會keep住每日寫啲字 抄下歌詞抄下詩

原來有人搵緊我 近幾日好忙冇時間上連登

最少你要confirm隻龜安全先
龜龜都係生命黎

男生會睇一個女仔嘅ig story,但唔會like任何一張相代表咩？

我都係呀 淘左枝鋼筆寫下字 不過呢排唔係好得閒寫
唔開心都係去跑下步 跑完返黎個人攰攰地食個飯上黎傾下計
搵下你地幫手追返佢都幾開心

嘩
麻煩add我tg

佢安全既 我知佢好鐘意隻龜
有時諗如果我話上去探隻龜佢會唔會比我上黎

喂 唔好做個仆街嘅主人呀

新人 加入

可能咁岩禁到 ig auto架嘛

有時覺得太鐘意一個人係好危險既事

放心啦我都好鐘意隻龜 佢都係
佢會好錫龜龜既 只係我覺得就算我拎左返黎我見到都會諗起佢 之後又唔開心

你仲係死心不息

搵左啦

係
會命都想俾埋佢

講得啱 從來只有我主動搵佢，佢唔會搵我

一諗起咁就會想收起返d情感 好似有d仆街

無咩點，就算鍾意一個人都唔需要下下like既

咁又唔係 我真心想探佢 好耐冇見

但佢有like其他女仔嘅相 應該對我完全冇興趣

唔係like先有野呀

我話探隻龜

俾一個自己好信任嘅異性呃咗成個月

呃你d咩先

係咩？
係
真
嘅
咩
？

同問

係....

頂點解你知我唔係

到聽日一醒你又會好掛住佢，無限loop

今日唔放負

真唔真呀

其實每秒都掛住

我明啊，一掛痛一次

佢掂咗喇

good job

慢慢黎啦屌
話甩就甩咩

我要學下點玩弄佢於掌心

你唔得架啦一出事就成條傻鳩咁

慢慢啦
愈迫自己忘記就愈難忘

放工啦，又返嚟了，我已經諗住扮無嘢，點知個個同事都睇得出，本身上司放我3日假俾我去接佢機一搏，但我而家覺得唔好去獻醜了，因為嗰個男仔都會去，而我也會是不請自來

形容得幾貼切
又心軟又易恰

咪吓吓懶係嗲咁
轉頭就發脾氣至得㗎

佢今日話我一發脾氣就粒聲唔出 搞到佢好炆

多謝你地指點我 繼續鬧我啦

到佢唔理你個陣又變到好似情聖失戀咁

我會盡量 忍！

頭兩日囉

我都覺

聽住先啦

忍唔住想snap同佢講掛住佢..

咪呀你

係 不過我同佢講左我會變成一個值得佢愛既人 我就會努力去改善自己
只係一停落黎始終忍唔住去望下佢ig 諗下佢 諗起一齊既幸福時光 個心又抽一下咁

冇...但因為要keep火所以是但影左啲野比佢就算

keep咩撚野呀哂鳩氣

keep到火會型d架？

佢會keep 咪陪下佢囉...
都keep左80幾日 唔keep就真係玩撚完

有諗過一了百了

唔好呀
萬事有解決辦法

今日比佢話肥咗 問我幾時減肥

啫係點呀
你又move on又好似想追翻佢
好亂呀 大佬

我係化悲憤為食量 要變肥婆

有無試過 喊到抖唔到氣
個刻腦袋空白
諗過如果一了百了可以令佢關心一下我都好

就係要變好自己黎追返佢

對我嚟講 忘記一個人最快嘅方法係鍾意另一個人
呢個係我易動情嘅垃圾性格嘅唯一好處

要放低真係好難
but time will heal

傻啦 你只會令佢內疚 咁值得咩?

我都係咁話 都要搵到個人令我動情先得..

笑左，幸福肥呀

復合路點行

同best fd 訴苦講下條仆街做過啲咩仆街野咁啦
Best fd竟然問我 你覺得佢靚唔靚仔
心諗 我已經好撚柒憎個條友你仲要我晒心機評價佢
完全唔覺得佢有理過我感受 我覺咩對佢黎講都唔重要
自覺無明白我既朋友

呢到可唔可以得到溫暖

記住變好先追
唔係因為追所以變好

我同佢講左 我會變成一個值得你愛既人 比幸福 快樂 同安全感你
咁我係唔係講錯左

令佢內疚都好
我為佢做咁多野
得到咁嘅結果

呢家講咩都無用，變好左先講，佢只會覺得你得把口

有冇賜教？

唔會架，到最後都係唔記得你

等你教我

自己係成日搞下笑 同人相處冇問題果d人 但除左一兩個best frd會乜都同我講 其他好朋友都唔係成日同我講下心事 有時聽到A同我講番 B d野就覺得好唔開心

用唔同渠道識多啲人

鍾意左個fd
但佢有男朋友
但佢本身同佢男朋友都小見小搵
俾其他fd睇我地whatsapp d對話
個個都話好曖昧
我應該點

試過（好似係）
一年幾之後再散
如果解決唔到令你地分手嘅原因 最後結局都係會一樣

成日發生
深交唔會咁多
有時候可以引導返佢地留意好嗰面

但點散左幾耐復合，我改變緊

咁可能俾你撬到
但係良心方面你o唔ok?

歡迎講低你嘅心事
我講完都舒服咗好多

歡迎

問題係我當佢地都係好好朋友 乜柒都同佢講 但

樹窿
我好煩啊 唔知點做好

其實突然要變好又有咩方法
本身都有好多興趣 佢識我個陣應該係比我乜都識啲而吸引到
咁我而家又搵多樣興趣?
但係而家又點令佢知有改變好左呢 我又唔識佢既朋友
最緊要係佢都唔會理我

但我同佢男朋友根本無得比
佢男朋友係因為成日都要番工陪佢唔到
我仲讀緊書 無咩野做 成日都陪到佢
可能佢都搵我攝時間 但我怕我越踩越深

有啲複雜
第一次分開嘅原因係佢冇正名我 我移情別戀 佢冇再搵我 我分手後未忘記到ex就賤格地搵返佢 又對佢好冷淡 佢頂唔順就block晒我嘅嘢
半年後 我地同一大班fd聚見返面 聚多幾次後變返好似以前咁熟絡 我下定決心要好好愛佢 但佢已經唔再好似以前咁愛我 佢俾唔到我需要嘅嘢我 我忍咗好耐 最後冷戰咗一星期 期間係朋友口中得知佢連我哋係男女朋友嘅身份都唔肯認 我把心一橫del咗icon同佢嘅合照 冇幾耐就俾佢block咗 關係就此告終

要復合
1.大家對大家仲有感情
2.確定自己/對方真係比以前變好咗/同以前一樣

抽唔到沖田好唔開心

唔想俾自己停，一停就亂諗野
夜闌人靜好仆街

咁我想問下對方仲會例行公事咁同我keep snapchat個火 又唔block我所有野 我send野比佢又會睇 但係就乜都唔會覆 算係仲有感情定係乜

煩緊乜嘢呀？
講出嚟 睇吓幫唔幫到手

Same 打機煲劇 打到攰就訓

做第三者冇好結果
聽下三角誌
唔排除佢最後會同男朋友分手 真係會鍾意你 但同樣他日如果你地段關係有咩問題 都好可能有下個他出現

傾到夠皮為止

唔係學多樣野
係要深造
同埋改左以前唔好既習慣或者養成好既習慣品格
佢唔理你唔緊要
你唔係要比佢知你改緊
你係要比佢知你係一個全新既你

Sorry冇玩snapchat keep火代表啲咩？
唔block唔代表啲咩 我分手都唔會block人 通常block都係覺得對方煩/廢事睇到眼冤
我只能話 如果仲有感情嘅話 我唔會唔覆

我應該同佢斬欖 ？

我建議就係
如果唔係就算追到
都會好似上面位巴打所講

姐係你兩個好朋友係你面前講對方壞話？

儲石再嚟啦
人品呢家嘢 我成日都抽垃圾

但係佢唔肯同我溝通 有好既習慣品格佢都了解唔到啦
一個全新既我...我好驚自己做唔到
我知佢完左sem冇野做 多左空餘既時間 我想係個段時間追返佢
引佢同我去玩下

睇下佢受唔受先啦

snapchat keep火 即係snapchat每日同對方有一次或以上既Interaction就會有個火 個火每日都會+1咁 停左一日就要重新黎過
佢唔覆 係咪即係我連挽回既機會都冇...

係半年前我ex因爲做左d好過份嘅事 激到我同佢講分手 佢呢半年都斷斷續續叫我原諒佢同佢一齊返 佢話會改曬所有唔好嘅習慣 我都企硬唔理佢 其實未分手前佢成日都玩失蹤 自己做錯事之後罵返我
咁呢排佢又黎搵我 又係求我原諒佢 佢話佢自己已經唔再係之前咁 一定唔會好似以前咁對我 仲話自己變左好多 我有d心軟 想俾多次機會佢 但係同時又好驚佢改完一排又變返舊時咁 我都唔知點做好

睇你個心臟有幾強
唔斬欖的話，1.佢只係搵你攝時間，最後你只會傷心 2.1佢鍾意你 你做咗第三者 要承受做第三者嘅壓力 2.2一齊之後可唔可以100%信任佢

如果你仲對佢有感情
仲係鐘意佢嘅
俾個機會佢再追你一次啦
到時睇吓佢改變咗幾多

Interaction 係指只要你send嘢俾佢 佢睇咗都當係？
唔清楚佢嘅為人 我估佢係觀望態度？
你可以繼續用誠意打動佢嘅... 如果你真係非佢不可

I know that feel 要keep住自己忙
但其實咁樣都唔好 長期積埋到真係靜落嚟個陣啲情緒就會決堤 個人會崩潰

可能慣左日日同佢whatsapp
佢一遲覆我 我都已經
我都feel 到自己衰左架啦

agger

已經唔係咩18 22
到時發現佢只係改左表面個層就太遲

唔好因為同情而一齊返
真係鍾意就要俾機會人

可唔可以講下個曖昧程度
我都試過鍾意有另一半嘅人 仲有攬有錫 但嗰個人只係個仆街 最後都抽咗身

當然係佢完sem之前我暫時都唔會點煩佢 最多係間唔中關心下咁 等佢知道我呢個人仲係度
佢受唔受真係好難估

係 只要我地有互send 互睇就可以keep到個火
但係佢冇理我成個月 我頂唔順咁樣 早2日講左分手
臨上去拎龜既時候佢問我可唔可以留低佢 因為屋企人唔捨得 咁佢又係咩心態 有位巴打話佢真係純粹鐘意隻龜 同埋我上去拎野係搞到佢所以先開口問我可唔可以唔拎 我覺得佢怕我上去見到唔識面對我
絲打你點睇

因為唔算係識得耐
有攬 有單獨出去 成日搵時間見
Whatsapp成日send自拍
咩都會同大家講

我係信唔過佢
因為一齊左咁耐 所有承諾都係得個講
無一次做到

咁樣其實你自己有答案

一齊左一年 岩岩先知原來依一年佢只係當我friend
之前仲約我去旅行 下個月就要去
我係雞我係後樓梯我係公廁 多謝大家

唔洗咁怪自己，衰既係佢

咁姐係有無一齊過
唔好咁話自己算

佢日日係咁煩住我

你點解想俾機會佢？
諗清楚 同情？ 真誠感動？

心軟

問題俾點解心軟？

喺佢已經冇理你成個月嘅前提下 我覺得嗰位巴打講嘅會比較合理

巴打睇路
會唔會有收兵嘅可能
最怕佢拖住你又俾假希望你愈踩愈深

咁我仲有冇機 遲啲想追返佢

冇機
有你都會再做水泡

你都話佢鍾意咗第二個 好似有啲微
但你又唔知佢唔想再同你一齊嘅原因 就算你話改 都唔知改咩好
但係佢咩都唔表示真係好奇怪

我都驚
因為我地有幾個common fd
我打探過佢為人😂😂 似係乖乖女

會唔會可以試探下佢

例如呢

呢排趕assignment趕到碌地
令我不位咁諗兩年幾前為咩而讀書

為證書
（大部分人係，你係咪？）

講係咁講
你係咪鐘意呢科？
或者將來嘅工作有用？趕得assignment 多有時候真係想休息吓都唔得
俾心機捱埋佢 之後又可以鬆吓

巴打果然好絕
即管試試吧

我打算學返結他 彈首歌佢聽 但係我之前上網學極都學唔掂 記唔到chords

冇計
我唔希望你俾佢傷多一次

男朋友唔太會同我分享日常生活野
同唔太會氹我
好攰
係佢眼中 好多野都冇必要同冇需要

係咪忙呀？

鐘意左第二個我都會努力試 我總覺得我比個條友優秀
我估係佢覺得淡 因為後期親密行為少左 我覺得穩定左就唔洗成日做呢啲野 之後因為我一次呷醋佢就決定唔理我 我改真係唔知改咩好 佢唔聯絡我又點會了解到我真係改左
我問左好多人都唔明佢突然唔覆機一個月係做乜

人總是犯賤
不過佢都未必會傷多我一次
其實佢係射手 聽講好易心軟

情願金剛圈套身

一個人失落起上嚟
真係乜嘢都信

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

咩事？

以前睇過新聞，人係乜時侯最易迷信
係戀愛緊同減緊肥

唔係 我覺得係佢生活方式本身獨行俠咁 唔鐘意交代交帶啲咩 佢會覺得冇必要
同埋可能講野鐘意講前半句唔講後半句

之前都係咁？

係 同佢一齊就黎一年了
我唔知點解個心好攰覺得永遠追佢唔上

唔好意思
我太攰喇
聽日再諗吓點搞？早抖

其一

自己又on9，當年讀完HD之後先發覺唔夠用，之後5年10年同阿哥一樣，30歲連13k都冇

但一來grad已爛，二來屋企人唔想關窿，唯有full time儲兩年錢讀top up
「收皮啦top up仔，掛名degree炸」
自己都識講，鬼叫我開竅開得慢咩，梳囉

呢兩年full time陪我大陪我壞嘅pt都輪住走：
一個上年11月頂唔順fix死哂冇得改嘅更表而走
一個grad左有新full time，尋日last day
一星期之後商場裝修，我都揾左新part time了

本身上年9月都想走，返正有書讀，揾過份仲好
但點捨得佢地班嘩鬼，出唔到comfort zone，唯有轉part time繼續癲到尾

抬頭仲有份assignment星期三交，認真mode而家一個通頂應該ko

為左咩？至少有張cert俾人見到，唔洗hd仲要爛grad，唔洗30歲好似阿哥咁連13k都冇，亦唔想留喺三四百尺嘅屋

其實如果真係為左咩，講夢想....如果精通世上所有語言，大路至英法德意日韓，小眾至土著部落Hakuna Matata，古至語言學家歷史學家都未翻釋到，今至C ios java，會唔會好屈機？

同埋可以做到大同世界，大家互相理解，多好

夢想真係可以當飯食先啦，FF好啦

鍾意嘅人肯同你扑嘢 但佢有sp 佢又誠心咁樣同咗你講 雖然有啲心痛 但我唔知應該點... 利申: 青頭仔唔識諗

大家好又係我

重有冇人可以聽日我講

聽我講

你講黎聽吓先

如果真係好易心軟 佢一早應左我機

因為會覺得所有野都關事 都影響到
我唔係星座撚 但係睇睇下啲性格真係好中

講黎聽下

我屌

做乜要同呢d女扑姐，你又唔係性奴隸

想問下咁多位
如果同個男仔傾計 佢叫自己做x姐 (x係名)
有時又會覆 收到大佬 咁
以上只係文字
係咪已經畀人friendzone左

得罪講句，條女似係公廁

唉 我突然有啲後悔同佢講分手
但係佢一個月唔理我 我講唔講分手都其實係分左手架啦...只係我名義上仲可以叫佢女朋友...

想問下幾歲 我覺得似扮大細路多

我唔撚知點解要愛上佢 好撚on9

MK仔？

好撚攰喇，都唔知追唔追得番

你之前未知嘅又
唔好怪自已

我過2個禮拜生日...佢之前應承左同我慶祝
而家你地估佢會唔會連生日快樂都唔同我講

一定會啦

屌 咪撚成條垃圾咁
你咁撚廢點追返人呀
你咁樣連安全感都比唔到啦

一靜落黎真係忍唔住諗起佢
連掛住佢都要忍住唔同佢講好難頂

做好自己先
做個自己都覺得掂嘅人

生日快樂都唔講會唔會太絕呀

你理得人點諗姐
把口係佢到
佢唔講你唔識生日架？

又唔好咁
屌你咁人人都會病
唔關心 一樣可以食藥好㗎
但係你唔開心咋嘛

佢自願沉落去只會令到自己同目標愈來愈遠

我知道喇
啱啱冇諗清楚 sorry

有厹埋身，我出聲講佢咁樣傾唔好，佢唔知人地目的係咩，以為隻厹係朋友。我反而比人怪番轉頭 冷戰中，好sad好無奈

我應該點 上唔上好... 唔知自己第幾手

唔係 普通男仔炸

二十

你講得岩既...或者我既生日對佢黎講都係平淡既一日
只係我記起早2個月同佢過生日仲好sweet

厹死全家

仲想有機會過生日就變強啦

你地快啲屌我

努力中...禁住自己唔同佢講掛住佢
但其實要變強都唔容易 唔知點落手 日日都係返工放工

但係我好想問 佢完全唔理我 咁我唔係應該要同佢做到朋友先有得追？

屌佢老母，破壞感情

探下佢同男朋友點 如果宜家遇到鍾意嘅人又會點咁囉
雖然佢仲未分手就做呢啲野有啲仆街

你真係好痴情同好傻
都唔知叫你放棄定繼續好
同樹窿巴一樣唔想你傷多次

係咪真係好厹先
係女仔角度出發 佢識個朋友都俾人管住晒係會嬲會唔開心 覺得你唔信佢唔體諒佢
平心靜氣同佢解釋啦
同埋都要俾啲空間佢 如果咁輕易就俾厹公食咗 咁呢個女仔唔要都罷

好難單憑呢兩句嘢就下判斷
我覺得係個男仔本身就喺傾向有啲奉承 唔敢得罪人 哥前姐後個啲人嚟

仲有兩星星就dse
其實自己好想入中大 好想有hall life
但我就好hea 好驚最後要retake 2018

兩星期

我想試一次先 試下慢慢追返佢 希望你地都會幫下我
唔係好知女仔會點諗

chur盡佢啦 我嗰陣都好頹 係學校成績唔錯但我都係咁放負話要retake 最後都碌咗入a1 雖然讀得唔開心 回望返就會覺得自己好on9 總之呢一刻你盡力 唔好俾自己後悔冇做好就得

尊重你嘅決定 幫到就幫
雖然我係女仔都理解唔到佢想點

絲打有冇tg

就係佢地傾得過份左我先出聲，平時佢都有其他異性朋友我都無問題，我已經解釋左係緊張佢 但都係要冷戰

我會幫你啊，我同你行緊同一條路

巴打你情況係點 佢肯唔肯同你溝通

肯，但我覺得呢d係有 Quota ,所以我唔會成日搵佢

咁你都有機呀
好過我好多

過份成點

睇落係，但時間愈長愈不利

咁又係 但短時間內比你挽回到 你又可以比到啲咩改變佢睇 問題始終都係度

其中一件事，叫我條女send相比佢

你女朋友又肯？

好矛盾，如果位時間追番，做戲都做比佢睇啦

又係同你一樣，好似聽緊自己嘅故事一樣

人人故事都一樣，只係走到嘅唔多

又唔洗sorry

個故事係咁。。
岩岩黎到外國就同六年既女朋友被分手
佢一直都有安慰我
慢慢傾左幾個月
佢返香港放暑假 臨走前我有提示過不如你返到黎我地一齊
咁期間每日聯絡 感情都好好 係有時d小朋友脾氣
因為佢未拍過拖 但心地真係好好
一直都好關心我 就係兩個月前 距離佢返黎前一個月
我果排成日去飲酒 又多功課 唔知諗左去邊忽然覺得佢好煩 就同佢講 ：其實我仲未忘記ex
跟住就冇再聯絡 直至佢返左黎 我地有聚會見到面
佢有意無意都會避開我 我嘗試過搵佢
雖然全部秒睇 但佢全部應1-2個字
我都搵左佢幾星期都係咁
有同佢講不如大家重新發展過
佢就問我想點 依家你以為玩？ 追返就追返 你以為自己邊個？
直到我鼓起勇氣 買左個佢最鐘意既公仔
係佢樓下等佢
佢：唔係屋企
我：我等你
等左幾個鐘 直到佢講： 其實你咁樣係騷擾到我
我走左 ： 之前打擾到你 對唔住
格左半日佢夜晚： 其實你想點？

但我諗應該要放棄 雖然係我唔岩先 我都冇怪佢
但佢果句 ： 其實你咁樣係騷擾到我
我真係算。。

傷心故事

點解要講d咁既野黎出氣

係 佢話大家朋友嚟，無咩所謂

唉 我都係咁諗 但係佢個心都會知你唔係咁快會改到
講真呀 佢決定得分手 就係考慮左好耐 你短時間內既挽回對佢都冇咩作用 反而過一排 佢或者對你都會鬆懈

其實我都想問下咁多位巴絲點令一個一粒字都唔覆既人會願意同我做返朋友

過一排先 信我

男朋友個ex知道男朋友同我拍拖就係咁搵佢老母
佢老母又係咁叫男朋友追返個ex
我屌你老母

好 我忍住
巴打有冇tg

咁都得

好仆街呀個ex

有冇同佢傾過？

我都覺 男朋友都話好反感
之後未unfriend佢fb個陣 男朋友post親合照佢ex就會係下面留啲小學雞言
我淨係覺得佢好可憐

佢放唔低 乜嘢方法都想試

又唔諗下以前對人地有幾衰幾賤
依家先嚟後悔
分手又係佢自己講嘅

又係啲bitch想條仔乜都肯接受佢

試下影下條巨龍send比d囡囡睇，然後話朋友

我好撚掛住你

我知叫春無意人想睇，我個情況都係死結無得解
大家可以skip唔睇我就得

教你個特別經費岩岩出左支票比我啦，我地講過拎個筆去慶祝我地既生日，但係我諗應該都無可能架啦
張支票D錢我唯有慢慢比主任叫佢得閒請你食野咁洗左佢算啦
仲有原本主任唔想今年比我升，然後因為你病發我專心返工做野，主任居然比我學上級既野，我都唔知應該比咩反應
你呀，明明話比人聽係我追你搞到好大壓力比點，偏偏而家你自己做野衰到其他同事都投訴到我度啦，比心機啦

佢咁大鑊
會唔會俾人炒？

你喺咪之前入過嚟？

因為大家都好多共同朋友
我諗聚會都係唔去算。。
見到都唔知仲打唔打招呼好

我公司最多只會放假唔會炒人，除非你自己覺得留唔到係度，佢自己跑兩邊部門，另外個邊部門阿頭出名對人惡，所以佢先咁痴住我呢邊特別係教佢既我
我地呢邊阿頭見到佢做野錯到咁都唔好意思問我係邊個搞到一pat屎咁
然後大家就心諗，一係食濕米既阿頭你一係新人佢架啦

係 飛去韓國cool 煲果個

巴打等到答案未

答覆就係等收皮

如果佢都係唔掂
有冇可能間接幫吓佢？

一見到射手座就好想問你係唔係決定左分手就少少挽回餘地都冇

佢仲未答你定咩先

我都係等收皮

唔該大家真係唔好信星座
比d批判

佢已經好開心咁同個tb 一齊

rip ching

我每日都好空虛好寂寞

慢慢放低佢啦

講就易 我身上每一樣野都令我諗起佢

有D野幫到，有D野真係幫唔到
今次單野我原本想比佢知做錯左就無出聲
點知今日掀穿件事先知我地以為佢衰一樣，原來係衰兩樣
唯有搵個同佢拍更多d既同事照住佢咋

個傻妹仲同上面講我之前成日照顧佢搞到佢好大壓力，而家無左我就出曬事，咪即係話比人聽你廢 （其實佢試用期個陣無我偷偷地幫我諗都未必會請佢）

係呀，我認講就易，因為愛得深所以先難放低，但係要知道有D野唔輪到你唔放低

如果我唔快樂，我有冇可能令你再快樂
但係⋯我點先可以再有快樂
好似快樂嘅能力，喺分手果時，就比你帶走埋
仲可唔可以一齊行

傻豬
慢慢黎啦，係佢走左，唔係成個人生走左
唔開心一定會有
但唔會係永恆架

唉 好煩
忍左好耐今日都係忍唔到手禁去睇ex d野
見到佢變咗好多
個心好up 唔知點解那住那住咁痛
好似呼吸唔到咁
我知愈睇會知道愈多佢嘅野...
自己會愈辛苦愈難放得低
但真係好掛住...

我仲有冇機會

唉灰
唔應該講嗰句都講埋

依家好似變左佢嬲番我轉頭。冷戰中好無奈，唔知點做

可能你女女對厹有好感，你要比佢知你好過果個厹

唉
好撚嬲呀
又好撚柒呀

？？？？

做咩事呀？

今日冇一餐係煮得成功架
甩蓋成半支調味料倒咗落啲嘢食到
鹹到仆街

聽日再煮

小事啦，我有次都唔小心落咗太多汁係沙律度。咸到彈返轉頭

但係睇星座性格佢真係好中

樹窿巴係咪唔開心

你試下 搵日睇埋人地星座再同自己比對

我有睇呀 都好中 全部都話我同佢個星座好夾 我白羊

唔係呀
係人地星座當自己睇

你想搵我就要我秒回
我搵你就唔知點解次次都搵唔到既

我知 其實我地唔係啲咩特別關係
不過你應該好似可能有講過你係鐘意我架可

係 我係比左檸檬你食 咁你又唔走 又唔應機咁即係想點呢

我想點呢其實

你想收人做兵

衰咗餐飯之後
係
我好撚唔開心
而家買咗罐asahi吟釀氹返自己

其實我唔係無當面同佢講過呀 我地無可能
你係當緊兵咋
我出黎派軍糧咋
咦步兵喎 你黎架喎
點解唔係兵仔請娘娘食野而係要娘娘同你AA制既?

明明可以講既都講晒 點解啲人唔肯死心?

點解我block完佢我個心好似穿左個窿咁?

人都係自私
總係想人地做埋自己個份
總係想人地跟隨你既思想 你既行事方式去對待你

其實我地兩個咁似
要做到心靈相通同埋用對方想要既方式去對待對方其實真係唔難
起碼而家已經做到一半

其實你唔差
好多男人追唔到女會係到諗
明明我做左咁多野 咁好仔
點解條女唔肯同我一齊? 係我唔夠好?

但其實你地做既所有野都好好
唯獨係一樣野錯左

對象錯左

因為ching你覺得有對你好你拒絕人一番好意令人唔開心所以自己都內疚

或者根本都對佢有野 你唔肯認

貼上黎分享下

飲完早啲訓

佢同左個tb一齊 我仲要咁戇居比左隻mhxx佢
諗住比封信佢 佢堅決唔收

好似五月天首突然好想你

又好似大部分都中

唔係掛 tb有咩咁吸引呀

輸比條女sosad ar

夠串夠man掛

今晚唔會好夜瞓
頂盡1點

哂氣啦
兵巴嗰個tb好仆街

辛苦你啦日日上黎陪我地傾到咁夜

我記錯左係去韓國追返條女個位巴打講個個tb

唔使客氣
不過而家多咗人
大家互相傾計
我唔使驚覆唔到

明白啦掛

最多幫你頂住 講下炸

單睇星座唔太準
睇八字／星盤（即係出世時間）就最盡，我唔鍾意教人呢d八卦野，但我自己真係準到媽媽聲

大家個女朋友都係俾tb 追咗

爸打做咩

我時覺得自己咁多年都冇進步過

之前個個明知佢冇興趣 都要等/"迫"佢親口講 我先真係死心

我睇掌相 睇到心理

咩嘢事煩惱？

你覆得好快

垃圾時間永遠都會多

唔係上堂就係寫歌畫畫
時間緊係多

呢個係，掌相會睇到一個人既思想方式，身體健康同心理情況（略識）
無記錯既話德國好似曾經有試過想將掌相研究科學化

前排生日 諗住約幾個朋友食飯
又好撚想食放題
本身都話無問題
諗住熱鬧啲開心啲 叫多個朋友
佢打死都唔食放題 仲叫我生日食大排檔
依家佢係咁話我

大家點睇

我唔係
佢都係人馬 但性格硬頸好多
所以星座都係信唔過

而加我問佢係咪move on左？
佢又唔答我 姐係算點？
自己又同個tb一齊 我無嘢可以做到

tb....我覺得未必長久既
一日未答 你都未輸
我咁多年都係咁諗

佢乜都無block ig又無del相
好似吊緊鹽水咁

共勉之

真田再勁都只不過係兵

無人理

唔知嬲定笑好

我都無人理
你搵到啲野依賴未

我同我男朋友都要考dse 冇見2個月 就黎3個月 因為讀書 佢之前仲要同我分手 其實我好想見佢 我好想同佢傾電話 我好想返去之前熱戀個陣

佢依街唱通街 話我唔識「就」人
仲話我生日唔就佢食大排檔

哇原來大家都係命理大師
我唔識掌 我睇下星盤先

搵野做下
慢慢習慣
比自己忙

我之前都係咁捱過左

sorry 我想問條仔係咪十幾歲第一次拍拖

差啲分手

女黎 我係見開心先邀佢
巴打get錯左

冇分係好事

我都試過遇到咁嘅人
自私撚

我鐘意睇掌
啲線會變㗎

我未拍過拖 識左個男仔
曖昧左一派 出街會拖手會攬下咁
佢同我表白 我話遲啲先一齊
因為我地先識左唔夠一個月好似太快
而拖手 我係覺得佢會係我之後既男朋友先肯
我知咁諗好on9

之後維持左一個月 佢個ex add佢ig
佢發現佢放唔底 就開始再無覆過我機
del左我snapchat ig互unfol左
我要從其他人口中聽翻先知佢放唔底ex
成件事好突然

聽人講佢上個月同ex講完傾完放底左
之後唔夠一個禮拜同第個女仔一齊左

我放唔底 定佢由頭到尾揾我做水泡？
你今天當我什麼？？
我咁樣算唔算無左個初戀 好垃圾咁

sor for 1999 加on9999

件事完左 但心中有把火
個人炆炆地

你應該開心無將自己交比佢

有時我都會覺得好攰 有時我都係想你好好咁同我傾計
每一次想你傾計 你都唔會想我傾 但係情侶之間要傾可以解決問題
我都知自己同你都唔會有未來 或者同你一齊去到暑假已經好開心
我知自己屋企窮 無錢買樓 相反你屋企條件好 可以有間書房
有時我都係想你好好地陪下我 去野餐或者去影相都可以好開心
每一次嗌交你都會講好多有骨既說話 我都會忍你 因為我知你性格係收唔到
第一次過聖誕節 情人節 每一個月紀念日我都會準備小小禮物比你
雖然禮物唔值錢 起碼我自己有花心思 或者親手整比你
你到家陣聖誕節禮物都無 我真係好愛你 可唔可以唔好再傷害我...
有無絲打比D意見我

老實講 唔知係你女朋友太單純定點啦
如果係另一半咁做嘅話 send相我接受唔到 但單獨出街又ok（僅限識咗好耐嘅fd）
你地要有個共識 有冇問佢如果咁樣做個個係你 佢會有咩反應？ 如果佢ok嘅咁你可能要逼自己接受下

我可唔可以多啲上嚟
當咗呢到係我屋企咁 想有個寄托
我夜瞓 可以幫手回深夜嘅post

緊係可以啦

佢當你係水泡 或者只係太寂寞
要慶幸佢冇繼續拖住你 亦唔需要為咗啲仆街而傷心

我地2個差唔多時間quit
前日先wtsapp完近況
可以再點樣打開話題
好似冇籍口再搵佢

你係想繼續同佢一齊定係分開？ 如果佢唔肯傾嘅真係行唔到落去架喎
愛情係要兩個人都付出 單方面嘅忍讓只會帶來壞嘅結局

可唔可以講多少少？
你哋熟絡嘅程度去到邊？
一齊過定係未一齊
用對方嘅興趣做切入點？

details 想認識下自己

約左個女仔
佢講到明有可能會放飛機
哈，唔知點解我個心已經唔識痛

我好想同距一齊···但係我都知自己唔會同距有未來 距屋企人都唔多鍾意我
嫌棄我屋企咁既環境 我知愛情需要兩個人付出或者溝通
但係我都唔忍心講分手 我真係好愛距

9月去英國讀master
好驚悉應唔到同比人bully

冇問題 呢度冇限時間

呢個幾月日日一齊食飯既同事
做野個時咪日見夜見有講有笑
但差不多時間辭職
對方既興趣唔太岩
呢個唔講得太多驚佢有acc

tg我

呢到個個都咁勁又觀星睇掌算掛
屌我咩都無

認識佢地嘅文化先
Bully方面
其實只要你唔太懦弱同仆街都可以避免
如果真係有
可以搵人幫手

有叉用咩呢啲
又唔係麥Lin Lin
又唔係m字額
搵唔到錢嘅

想追佢？
佢都幾誠實吖

好在唔上心
如果唔係就好難抽身

你又啱

初戀？
佢屋企人嫌棄唔緊要 最緊要係佢點諗 佢唔介意就得
但係講真如果已經預視到唔會有未來 就長痛不如短痛啦
係會唔捨得 但明知係掘頭路就唔好一意孤行地撞埋去

如果我同你講我沉哂船
咁又點

就黎跳樓
讀緊中專dve 今年畢業 發現社會同政府都唔當dve係5條2畢業
讀左咁多年得個吉 生存有咩意義

Jump啦

雖然距口頭話唔介意 但係我都知其實距都係鍾意d成功人士
著suit翻工果類 或者有成就咁
我唔想同距分手 我拍左幾次拖 今次覺得距好重要 唔想無左距...

再讀返上hd

宜家諗番
比個女仔打亂哂個生活真係唔抵
係佢令到我戒哂打機同賭
我宜家除左讀書唔知有咩做

我因為一個女仔
入左u （影響唔大但無佢就好大機會入唔到）
戒左打機 孝順左
有膽去為理想去試

但係我都係溝佢唔到
什至個期好辛苦 直頭想自殺 （最後都係無膽）

但係最後換來既野係我今日過得有意義左

所以真係唔好覺得一個人影響左你就係唔好
即使得唔到

如果要用一首歌去形容我對佢既感受
我會答係失戀太少

同識新朋友咁
興趣唔夾真係冇計架喎
講無聊嘢都唔會有進一步交流

有無女介紹黎識
但我真係好愛佢 唔介意等幾年

屌 又係TB

我次次見到佢 我都覺得好心塞好尷尬 點算好

我怕要諗幾年

我都係 但佢block 左我ig story 我起fd acc 見到tb 錫佢既ig strory

唔好教唆人自殺
有下次即趕

或者咁講 就算繼續一齊 個問題唔解決 你最後都會忍唔住爆煲 又或者係佢遇到個真成功人士而帽你（如果佢介意你嘅背景的話）

Sor呀
諗住屌醒佢

我都想屌佢其實但係收左
我指叫人jump個位

我個心好痛

你咁樣叫屌醒佢
我就真係屌醒你啦

係啊 我都係咁諗 因為我都信我地會有一日會分開 所以趁家陣仲可以望多距幾眼就珍惜下 我係咪有病

信會分開係正常
我都信
我直頭覺得可以愛到死既都係因為佢地分開既時間未到
即使你信會分開都好
你都要盡力去維繫呢段情
能夠愛一個人係好難得

上唔到hd 果啲咩？
一係搵門手藝囉

有好嘅影響 why not
我相信生命中遇過嘅人 不論係好定壞 都或多或少教識自己唔同嘅嘢

每一段感情留低寶貴既唔一定係回憶，都可以係體會同自己既改變

愛得一日得一日
有啲苟延殘喘嘅感覺

眼瞓就瞓啦
未瞓醒

苟延殘喘係條女都唔愛你仲死頂
btw有時拍拖
唔一定係拍未來既

我? sorry

你就grad 我仲未行動

的確你穩到一個值得你去愛既人好難得··所以要好好珍惜·····
我一直努力緊嘗試去維繫感情 就算距對我幾衰都好····
我都盡力會去就距··同距一齊經歷多d···希望距會愛我多D···

唔係呀
我講緊車厘子

都算係既····我好難得可以穩到呢個女仔···我都想同距一齊耐D
就算無未來都好····多一日都已經好多了····

Sor 車迷子

行動啦
唔好有遺憾

認真問 識左半年 冇乜whatsapp都照上？

Flirt佢啦

唉 佢睇完我寫比佢果啲野 淨係講左句thankyou
我屌 thank 乜撚野you 呀 感唔感動 有無feel 都講句啦 我同你兩年比唔上你同個tb 兩個星期咩
我真係咁差咩 點解要咁對我姐

有d野留白比較好

其實平時都有忙緊好多野
已經好少記得佢
但一到夜深人靜，一停落黎果陣
就又會諗返起

覺得自己好似人格分裂咁
一個好理性咁覺得要放低要move on過新生活
第二個人格係夜晚先出現
會掛住佢掛到覺得無咗佢咁樣生活落去無乜意義
有時諗真係不如死咗算

可能當日 一晚之間由山盟海誓到完全斷絕聯絡
呢下真係刺激得我太深

唉 我唔知點幫自己
真係唯有等時間過

有試過 之前有次問佢做咩請我食白果佢同我請分甘同味 其實我地唔係好熟 我撞親佢都怕醜扮睇唔到 但佢每次都會主動同我打招呼 但就好少whatsapp 我驚太快太突然 畢竟未熟悉

同人傾計呻哂出嚟
直至自己察覺唔可以再係咁
通常都得
唔會好快但係work

曾經我好想拍拖拍到尾
宜家覺得大家開心就算
但宜家問題係巴打忍得好辛苦
覺得攰係一個警號嚟
要知道有啲嘢一廂情願係冇用的

由主動搵人開始
跟住傾計

講得好好
一諗到段感情都仲有佢存在嘅痕跡
而唔係淨係發咗場夢咁
個心係舒服啲

最緊要係溝通左先
btw
所以要睇得開
有時有d野係救唔到
但最重要係自己點睇件事

搵樣鐘意嘅嘢投入下？
等自己有個寄托 少啲亂諗嘢

會慢慢捱過的

真心認同

其實我keep住一星期一次搵佢whatsapp 但佢好似忙緊assignment 通常傾一日就收皮 前排sem break我地連續傾成個禮拜 其實我比左好多暗示佢 但佢冇比過有機率既指引我 我唔敢搏

講起發夢 突然諗起同鐘意嘅人曖昧嘅片段
屌 好想喊

多謝你巴打
其實覺得有新歡係最易cover到
但係唔想咁自私當人水泡
亦都覺得自己好難再動情

無論起邊 一諗起就想喊

我係真一點鳩up聖手

啱 溝通咗先
但睇得開係咪就代表好
飯設係件事冇解決過仲係到 只係自己唔再care

好過mk 文學

話哂都係半個art人 好似係

係連登定係我嘅問題 network好差

lihkg

其實我好想場夢唔會完 點解要打擊我
點解要拉咗我入去你個世界到再狠狠咁推開我
又
點解我咁易鍾意一個人 唔對你動情就一啲事都唔會有 嗚

我啱啱都一直連唔到

屌我都試過
一醒知道係發夢嗰下真係好痛苦
以為自己終於等到果日 點知都係假的

宜家又冇事
以為Wi-Fi出事 因為我呢到啲Wi-Fi成日一凌晨就收得差

新歡呢啲只可以順其自然
動情係無分幾時
而未有嘅時候 只可以搵其他方法
唔一定我提議嗰個

唉
呢啲對我嚟講係家常便飯
真係好辛苦
可唔可以唔要個心

啱啱咩事？

能夢裏熱吻睡眠成毒癮

一直入唔到個app
話連接錯誤

死左都番黎搵你 你放心

深夜又係叫春嘅時間
好想一睡不醒

醒咗就好傷心

寧願唔想夢到呀

好想夢想成真

係 網絡錯誤
如果佢再耐啲我會直接瞓

搞到我重新開機

打左一堆字覆緊post先連唔到

咪係囉屌

冇拍拖但一齊訓冇搞野姐係想點姐

唔搞嘢呢啲好普遍
有啲女仔比較保守

如果當初冇去到個聚就唔會有契機令我鍾意你
唔鍾意你就唔會咁痛苦
可能我會好憎個ex 但係宜家個心唔上唔落都好辛苦
想同你做朋友 又唔想同你做朋友
唔想俾自己有依賴你嘅可能
寧願你繼續當我係玩具 至少場夢唔會完
點解你唔係一個徹底嘅仆街 定係你已經玩厭咗我唔想有手尾跟

exact7ly 直頭有啲炆

冇拍拖呀樹巴

拖過攬過錫過訓過都話唔鍾意你
唉屌

長期曖昧關係 都唔知點好

冇呀
但係識得個女仔佢真係咁

啊啊啊啊啊啊啊
唔想瞓
原諒我突然有啲反常

有一齊過散左之後就長期係一個曖昧關係

有明示暗示過想同佢一齊？

仆街 自隊十打

好過散左佢即刻有第二個

點解唔一齊返

護眼？

我屌左出聲諗緊再同唔同你解釋好

但hd要晒多至少兩年
讀fd就要晒多一年
諗緊應唔應該博hd 但啲人又話就算hd畢業 唔等於有fd學歷

因為一齊左同唔一齊差唔多啲行為對答

你有master無人會屌你無bach

hd道理一樣
只要你讀到就ok
搏啦

Sorry 呀

我今年dse

咁樣吊住真係好咩

加油

好耐人尋味

巴打你之前拍過幾次拖？點解宜家咁諗？
我覺得如果今次都散埋就應該唔會再拍啦····
我唔想再比人hurt····其實自已一個會無咁多煩惱···

測驗唔夠時間做

唉 今日究竟柒咗幾多次

同朋友傾過叫我同佢講清楚 但我怕一講就會好疆唔捨得

好慘
咩測驗？

人會推翻自己
我同你都唔例外

3次
因為對上一次好愛好愛都係冇用
另外自己自卑 覺得自己太多問題 愛我嘅人會好辛苦我都係唔好害人 其實覺得不如唔好再怕拖 但份人又好缺乏愛 矛盾

其實毒撚一個更開心

柒下幾好呀 有得少
我都係柒事集合體嚟

飲醉左有冇電話打比我吹水'mmm...

點解咁多男仔都咁自卑今日同個女仔朋友傾計佢話佢啲男朋友都係好自卑好怕佢比人搶走

ching同你一樣

香港風氣問題

係份卷太難 定係你唔識
可能都有好多人都唔夠時間呢

開頭接受到自己一個但見到朋友個個一對對又會忍唔住架啦

我之前都話ex之後唔會再有一個女仔值得我去愛
但係點知家陣都係拍拖···仲要搞成咁
其實最主要原因唔係我遲D唔會有成就
而係我覺得自己需要比較長時間先可以比到幸福距
我真係有plan過話想同距一齊結婚拉埋天窗
但係都要有果一日先可以······

exact7ly
覺得自己一個好自由
但見到情侶（陌生人/fd都好）就會好葡萄

唉 因為我又唔係有心上u既
所以諗緊定係讀一年fd or偽進 pass左佢算 但都用一年時間
如果讀hd 就兩年 學歷又高過fd or 偽進
感覺人生交叉點 真係好迷茫
原諒我有少少煩膠 但真係諗唔通

係吖 你無家底無父幹無樓無錢 已經自卑到貼地·····

ive it科 就係識但唔夠時間做先會咁唔開心

我分左手個排都慣左自己一個但見到啲朋友又有拖拍仲要同番個ex傾計又黎料

我係你食屎都hd 除非你有樣野你好撚鍾意同有心做好佢

唔一定既··其實我覺得拍拖最緊要就緊要大家曾經愛過大家
就算結局係點···我地曾經都擁有過最好既時間···
呢D唔可以用食物去衡量···屬於我地既回憶
同埋拍拖都係令對方變得更加好 或者係你係呢段戀情
有新既發現或者係嶄新的一面

咁我又覺得香港仲有女仔係唔介意一齊捱 /唔介意呢啲嘢

我覺得好多時啲男仔冇拖拍嗌冇女呀，其實多數就自卑冇自信自己都睇唔起自叫人地睇得起你，要人地肯同你一齊都要有野吸引到人先得架

狀態唔好？
下次再努力啲 準備好啲啦
汲取教訓再嚟！

身邊都幾多呢啲女仔 可能我17歲身邊啲朋友未出社會所以仲咁鈍真啦

其實 好多工都唔洗學歷
你要讀唔讀落去好睇你個人適唔適合讀書
有時唔係話就學術就好有用

純

Can't agree more
如果連自己都睇唔起自己 仲有邊個睇得起你
好似唔小心屌埋自己

練速寫

事實黎我拍三次拖兩次都係比人追

點解老母可以咁撚柒煩

點解家庭唔係支柱 係壓力來源

多謝巴打你肯開解先
即係巴打認為值得用兩年博一博高少少學歷 好過再讀fd走人 ？

讀hd 睇咩科啦 要專科少少先有用 engine 果啲有啲都ok

Btw 中專dve 係乜鳩黎 你讀咩科

如果你有一樣野係你鍾意讀既
食屎都讀
如果你有一樣野係好有心機有心機到可以all in 既
直接fd 瘋狂做你個樣野做起佢

因為dve外界唔認同等於5條2
我中英都ok 係數學麻麻地
唔甘心讀左咁耐連5條2都冇

垃圾it

首先係真係有好嘅回憶 而唔係大家折磨大家
話就話愛一個上一課 事實都係 自己有變好
但回憶呢樣嘢... 初戀嘅回憶我淨係記得啲負面嘢

巴打好靚仔？ 定性格好？

煩你都係為你好 只係愛你嘅方式錯咗
利申我都覺得我老豆好撚煩

中專文憑 中3學歷讀3年 讀it 讀完可以上hd 但外界唔認同=fd既學歷

It 黎講 小弟就剛畢業做緊it
你讀it 係讀得ok 既咪讀個hd 囉 唔係既話你出到黎 無人知你識乜language 乜skill cert 都無張 點同人講你識 分分鐘要去做返幾年support 先做到p 仔

兩樣都ok啦 叫見得下人唔會失禮既 性格唔知點講脾氣算幾好除左打機個陣

想做政府工 原本都計劃畢業後考 點知臨畢業知道政府唔認dve

又靚仔又好
真係搞到我都不想做人了

咁上hd 啦 上左就唔洗理嫁啦 不嬲呢啲用黎接駁既學歷無人會當你有讀過野

但肥仔呢瘋狂減肥中

我呢啲肥矮柒毒窮
其實自卑呢樣嘢都幾難改

政府工都唔易搵 最低級啲啲除外

最憎靚仔

u grad出嚟諗住報ACO 點睇

報咪報 都算幾好

肥就做運動同飲食個方便減
矮我就幫你唔到啦
柒就整理下儀容執下個look
毒呢我就宅個種唔好動漫個啲
窮就我都唔知等中6合彩啦

方面打太快冇留意

正常樣姐朋友之中都未算好靚仔個堆

多謝你嘅意見

人生意義要自己去定義 興趣啦目標啦都可以係你既人生意義唔好比社會制度限死自己既發揮

人生嘅意義就係搵你嘅人生意義
利申 搵咗廿年都搵唔到

歌詞黎？？？？？？

即係唔讀上去就等於三年白讀 讀上去就有一絲希望

因為我即刻唱到

無左佢 我都覺得無意義
我做咁夠野 到最後你竟然唔起我身邊！？
咁我做乜鳩姐起度

咁低學歷 我本身都係諗住做散仔嫁啦

如果唔係歌詞 你可以做作曲家

讀啦 IT 依家缺人 你讀好啲 搵個p 仔做下 hd 都有12 13k 既

人唔應該只為他人而活

男仔執下個look 塊面望落乾乾淨淨都已經好過好多男仔架啦

一路吹水已經一路作緊編緊
如果有幸完成到會post出黎

無大志to the max

IT其實唔係真係咁慘

等你錄音

得過且過

唔為他人 咁我不如早少少離開呢度

認同 企企理理已經加分

我係個種垃圾仔講就為夢想其實係廢物個炸人黎
自娛架炸不過會搵返巴絲朋友唱

我覺得還好 起薪高人少少 但後期比人追過哂

熱情過後 對方比平時更冷淡
好傷

睇你點睇
好多人係講到it狗＝食屎仔
但其實係都可以安安穩穩過下生活

訓教先聽日約左人跑步

IT 算係最撚易讀既科 識既人會識

離開呢個世界？
我只係覺得 最無悔嘅人生應該係為自己而活
如果你嘅世界只有佢 咁最後只會崩潰

的咪又係咁做𡁵

早抖

曖昧定拍緊拖呀

因為我本身係打算考入去做散仔 再申請讀進修

曖昧

一早崩潰左 我唯一既理性係堅持自己去返工放工 返屋企比老母見到無病無痛 其餘時間都係喊同發癲

啲阿sir講到讀完都係同人裝wifi博下線 唔係top既話完全乞食

我又唱到
下面係chorus
我失去了很多很多

可能我u grad 好少少
不過IT都分好多行 support helpdesk p仔 sales pm 樣樣做既都唔同

點解你成日關心我
係我對你有好感果陣 你又好似冇乜野咁
好心累 究竟你點睇我

btw巴打
30歲都唔緊要
方向搵唔到可以再搵過
最緊要係唔好怕遲

放在心裏等心死

I know that feel
睇住啊 可能係player
受過教訓之後永遠記得唔可以當自己係佢特別嘅一個
真係鍾意你嘅 你係唔應該會有受傷嘅感覺

如何回到當時

何必呢

關心你唔代表啲咩 可能只係佢感情泛濫

你個名
愛若難以放進手裡 何不將這雙手放進心裡

今日七點起左身，上堂上到五點 落堂開始瘋狂寫寫寫寫到頭先
一企起身發覺原來我企唔穩
好我訓先大家

小心身體 唔好chur死咗自己
晚安 休息多啲

難得寫野
仲要係對自己好多新嘗試
值得

忙極都有個譜吖嘛
叉足電先有力繼續寫
btw寫咩

放棄喇我
但真係好唔開心

寫下歌仔自娛 垃圾黎

唔開心係緊架啦
要涯過

睇野會唔同
會去唔返以前咁可以去瘋狂拼搏
但你都可以爲做d野

識得放棄 放手都係一種學問
發掘下唔同興趣 塞多啲嘢俾自己做
有樣嘢專注下會好啲
好快會捱過 加油

想聽
識彈結他？

我係一個咩都唔識既人
想聽我可以比你聽下

n年前我都有諗過作曲填詞
但自己唔識樂理又唔識鋼琴 哼咗啲旋律出嚟就收皮
你好勁

等你寫完

如果你想聽可以tg我
@kidenw
講返邊位就得

一定會寫完
希望唔好令人失望就真

咩事啊

冇人 瞓先了

無偷食 無鍾意第二個 仲鍾意對方 點解要分手

冇左新鮮感 淡左？
有冇留意而排有咩唔同

因為戀情會變淡

咁時間耐左一定會淡架啦
（其實係我唔好 激走佢）

淡左咪一齊濃返

咁易捱得過就唔會咁多人分手

我是牛我是牛

好想奶無毛一線pink鮑

我都係咁而散 我都是牛
搵啲地方一齊去下啦

你唔係因為佢鍾意左第二個咩？

佢冷淡我個陣我發現佢對第二個有好感
唉 我真係好想追返佢 但係佢咁冷漠 我真係唔知點落手 佢好似完全消失左咁

變左心好難搞

氹番佢

氹唔難 要佢覆先難

I know that feel 佢都唔覆你 點氹點追

有咩諗呀

唔係依家
隔一排先

男人可以有咩諗 一言難盡
巴打係咪女友跟左tb個個?
兒家諗著點

我忍唔住手今朝wtsapp講左句早晨

咁而家點算 唔搵佢一排？
我仲諗緊幾時拎龜 拎個陣我會準備啲說話同佢講 同埋啲小手工咁 拎埋扎花仔上去 只希望攬一攬佢

其實佢搵條新仔都係貪新鮮感姐
你做好自己先

係呀 而加諗住做好自己先
有本事先會有機會追得翻

我都係咁話，但要再比新鮮感佢

咁又係 咁幾時再講拎龜

你想就幾時都可以拎架啦
問題係你個目的

ching心水清

你地唔洗訓架？

但係呢次極有可能係最後一次見面 我唔當面同佢講清楚我點諗 好似就冇機會再講？

你講完你再柒多次
自己諗

巴打好正面

好虛無飄渺
咩叫新鮮感

講就咁講 要比啲時間緩衝

你覺得條友正就係新鮮感架啦

其實我都幾矛盾 拎左隻野返黎我成日望住都會諗起唔開心野

你咁講你好似唔想養返咁喎

龜還龜 唔好害死隻龜

佢覺得我唔正了？

我唔會唔養 只係我會見到隻野又會諗起佢 好似拎返黎自虐咁
佢又想keep 我見到又唔開心 好似唔拎仲好

對耐左之後既相處唔會再係當初既愛而係感情同自覺性
人係犯賤 對耐左一樣野就會悶
你要識得比新意

有無少少具體例子參考下

呢樣真
我女友唔多唔少係因為咁而走

突然做d以前唔會同佢做既活動玩下
eg 突然捉佢去影下相或者行山個類

我反而覺得 係大家/是但一個懶咗 唔再好似以前咁對對方好 拍耐就就會習慣 習慣就會令人變懶 於是大家指罵大家變咗
講真係sweet嘅 老套講鹹魚白菜也好好味

但如果有其中一個諗錯左 以為真係淡左 就仆硬街

已經6年幾7年，感覺唔知點咁，平平淡淡係好，但有種唔知行唔行落去好

所謂既淡 其實只係習慣左 感覺無咁強咋嘛
愛有分淡唔淡架咩

咪臭系。。。。。
唉 係我錯 幾時可以返黎我身邊。。。。

問題係人唔可能心靈相通，要識表達自己
有時唔係知自己愛佢就得
要識比佢知 show出黎

人 唔衰過一鑊甘既 係唔會學到野 唔會識改

男人總係錯左先識改

男定女都係咁架啦唔好傻鳩

係

唉 一知道佢鐘意左第2個 個心好痛

差唔多成個月無畫過一幅畫，有無人一巴車醒我

如果係我同女友開始之前 你向我表白
我地或者唔會好似而家咁成為熟悉既陌生人

我之前直頭成半年出唔到曲
無咩野架
有時係要停下
再開始時會發現會同以前唔同左

我係衰懶

懶咪姐係未有動力 抖下囉

岩
我知錯啦

大家都好似有啲好感
我一直知佢未放低上一個
我唯有盡量對佢好
最近大家都行得好埋
但啱先發現佢唔只掛住上一個
仲會掛住上上一個
我係咪應該走

不要再說了 巴打 我地同一命運

好濫喎 一次掛三件

屌 佢又無啦啦同我講對唔住
想點呀 比我安靜下啦 帽左咪直接講囉 我接受左呢個事實好耐

有咩可能我做咁多野都打動唔撚到你呀
一齊兩年 你幾時笑幾時喊我唔知咩 變左心咪講囉 唔好再扮野

本身覺得佢掛住上一個都正常
始終都需要時間
我接受到
但上上一個已經係幾年前

佢有冇解釋？

因為呢一個對唔住, 你個心其實係咪覺得自己仲有機

事源係佢fb 打左個status 話佢hurt herself by hurting you 之類
咁我就問佢做咩事 佢就話just feel sorry
問佢就話everything
屌 做乜鳩

著咗對cheap雞平底鞋搞到生水泡 好撚痛舉步維艱
可以點搞

啱啱講sorry 轉頭又ig story 叫人bb 你食屎啦好無呀 你好噁心呀

唔著鞋囉
有無試過toms 我見啲女仔好鍾意 話著落舒服 好似係

咪柒理佢啦 您又咪睇佢啲嘢
您而加比左個主導權佢啦

First Preference的公司反而in得咁柒
皮已收

親人唔係到
想一個人靜下去跑步撞到ex 仲要落埋雨
鍾意既人只係當你朋友

第一次頹到呢個地步 唔知可以同邊個講

冇 平時著開波鞋 係今日著得formal先著
痛到想走聽日啲堂

佢個心容量都幾大
但留意返 會諗唔等於掛住嘅 佢係突然會懷念定係好掛住好掛住個種先

second呢

有時唔開心嘅嘢接住嚟係真係好頹
上嚟呢到呻吓啦 吐下苦水叫下春會舒服啲

發生咩事？

Formal 果啲係痛到仆街 勁硬 見親女友著都心痛

人大左真係會念舊

的確係
但如果一直俾舊事牽住走 就代表未正式長大

咁我一世都大唔透

上一上水抖氣先
好chur呀
個tg

點解我妒忌心咁重

未夠多嘢發生啫
重複發生你就唔會咁講

邊個發明formal dressing架

你又出事呀？

辛苦你了

重複發生而冇被牽著走只係因為見怪不怪

暫時未有
不過見到佢同女同事whatapp就好不安

佢對你態度有冇變？

係 嗰陣時就開始冇咁慌

完全唔知條路應該點行

唔好呀。。。。要信佢。。。

我對皮鞋都好撚硬 屌

同時間發生真係頂唔住啦

咁我好你少少 我比tb 帽姐

今日好痴我
可能因為我冇西面哈哈

信呀我信 但天性份人冇安全感

我ex都派左頂帽俾我

男朋友唔鐘意我打機
成日因為咁嘈起上黎

我就係唔信。。。最後帽埋

你男友有病？
你搵個會打機既男友啦
利申為左佢 我戒左 但已經太遲

我係樹窿負能量

佢應該係突然個隻
但係佢打好大段野講哂以前做過啲乜
唉 一個都算 兩個我冇信心

所以我都扮豁達算

鬥慘大會開始
我都係 為咗個唔鍾意我嘅男人冇咗個最好嘅朋友姐
好彩近排屋企冇咩大問題 唔係我覺得我崩鳩潰都唔掂

佢打架不過番工讀書太忙佢再冇時間
好掛住同佢打機嘅日子

信任好重要

你驚佢當你係水泡？
拿 我覺得起碼佢唔會收埋收埋 有時打一大篇嘢其實都係想呻 冇咩特別

咁點解唔鍾意你打
興趣都要管

掛住打機唔理佢佢覺得
啲巴打會點處理

咁你事實有冇分配好啲時間先

三四日先打兩三個鐘
又會講聲先打機

女神既爸爸係我老闆 但我無同佢地講

咁好正常喎
定係你撞正係佢得閒嘅時間打 佢就覺得你唔理佢呀?
有冇得係啲時間方面配合下

咁巧合
係老闆面前表現好啲加分

厹死全家 DLLM

分翻啲時間俾佢

呢個提議好 等我同佢傾下
但都難架我打機都要夾朋友 可能佢又介意
男人心理都好難捉

咁 打少啲囉 如果你愛佢既話
你唔想後悔既就今日開始做

唉 我就係打機果個 我比人飛左帽埋 你覺得呢

咁好少如 屌 你男友分明係見你有得打 佢無 所以葡萄

Agger

Tb都死全家 唔該

邊方面？

Tb 豬九族

睇住每個ex結婚生仔

可能你好快會搵到另一半

又到深夜 諗好多嘢
話就話要放低 邊有咁易
諗到佢同tb一齊 我就覺得好嘔心

最緊要係溝通好
傾咗先啦

有咩都要傾左先 唔好收埋收埋

好撚辛苦
女朋友成日管住晒，ig又唔比我follow其他女同學，已經冇follow其他女
自己又follow一堆男仔fd，問佢可唔可以一視同仁，能發鳩我脾氣，講一堆悔氣說話比我聽
都係想有番D社交圈子，又比佢管住晒，好辛苦又好愛佢。有冇D兩全其美既方法

你仲有我陪你圍爐

失業左幾日好迷惘 女又冇工又冇

屌 我之前follow 啲女 佢唔鍾意 佢有時會自己刪撚左 唔話我知 有次我嬲嬲地unfollow 哂所有女
有次佢check 我whatsapp 咁啱我send 左ig link 比個fd 話條女好正好dream girl... 佢就因為dream girl 呢兩個字 嬲撚左我成年

同佢嘈一獲勁既，再問吓其他人點睇呢件事啦，最好既結局就係大家互相unfollow曬啲異性

加油啦 巴打
女要慢慢搵 工就搵份鐘意嘅

好彩仲有您

我覺得您應該同佢講將心比己
叫佢代入一下您角色
不過大前提係要大家都冷靜嘅情況下傾
如果唔係就會無好結果

成年咁誇張

好想識一個鋪頭既女仔
去過買幾次野 佢都應該認得我
但係鋪入面有佢屋企人一齊
可以點

個女仔係幫手做嘢？
如果係 可以借啲意問吓佢嘢

係呀
有問 但係時間得好短
同埋話題冇乜特別
冇乜交流

咩鋪頭？

電器鋪

岩岩嘈緊一穫勁，佢唔會肯聽人講，我有同過佢講要將心比己，佢又發鳩我脾氣，條友都唔識體諒下人，自己想點就點

好難溝通喎咁

您可以問佢有無燈膽買
正常都係有嘅
之後您同佢講都係睇吓先
加多句我唔想有電燈膽阻住我地

您問吓佢點解要follow啲男仔
有無必要follow啲男仔

我今日做咗好多錯事
因為太憎家姐以大欺小，整亂地方要我執，自己冇手尾，由細到大又唔錫我。
我倒咗洗潔精落佢個書包度⋯⋯

而家覺得好撚羞恥

嘩你咁識玩

家姐用粗口鬧我叫我執佢啲嘢
之後我就⋯⋯⋯
好邪惡 我一路倒洗潔精嘅時候一路想家姐死
我好似發左癲咁

偷偷地

未善後

如果到時佢又罵你
你認左錯先
之後你要同佢坦白講返點解咁做

你幾大？

次次識人開始熟就要分開
點解個天要咁對我

我借朋友AC架 20歲
我等佢發現係我先啦
睇下佢會唔會自己清潔
多謝你聽我講嘢

鍾意咗個男仔 但佢淨係想搞野

佢而家想做咩都陪佢做 如果佢搵我既話
等佢心情好返嗰一日 我就走架喇
其實真係要對自己好啲

同朋友疏遠左係唔係就無得番轉頭？
而家去左exchange, 感覺同香港班朋友脫節左，陌生左咁
搵佢地又煩住佢地咁，但佢地唔會主動搵我咁
好似我去exchange個時就開始同佢地分道揚鑣咁
好怕見面個時面阻阻好尷尬

記住唔好惡言相向
要好好咁講你覺得佢令到你有感受
好難受個類野

收到！

係 我唔想做後備或者只係取代佢嘅ex
見佢有特別留意我個星座
但原來佢有個ex都一樣星座
發覺自己好多野都會介意
我都唔想咁垃圾

如果exchange前唔太friend咁就算啦
你之前唔喺佢哋身邊咁耐 要佢哋再接受返你係要啲時間 除非係識好耐 交情超好嘅朋友
加油

決定左拎返隻野
好怕到時自己又心軟會留比佢
不過再諗 唔通留比佢遲啲帶條新仔上黎睇龜 ?

決定左就去做 唔好心軟呀

一直chur你 對唔住呀
以後都唔會了

我唔想隻龜成為佢同未來新仔既話題

我做嘅嘢令佢地應該有好多話題
我送左隻n3ds game比佢
佢同我講人地第日就買左黎陪我玩

一巴車落條_ _度啦

一啲都唔誇張 其實應該係叫在意 其實分手前都仲在意緊 點同佢講佢先係我真正dream girl 佢都唔撚信

中出即飛 呢啲女痴線

無所謂啦 有人陪佢玩都好
佢唔好唔開心就得

成個post 都好綠

戴帽揮手區

痴線 好慘
所以我唔會留比佢

我唔係帽嘅
我地分左手 佢地先一齊

但係我好想趁呢次見面令佢唔捨得我 有咩計

佢都係咁同我講 但分手一星期咋。。。

變左心既女就好似潑左出去既水

我都唔明 點解可以好快就一齊左
我同佢5年好似咩都係假咁

您咁樣做只會令自己更唔捨得放手
不過您可以試下比個goodbye hug
但佢未必會hug您

反正最後一次見 搏下 令佢諗返我既好

我係ff緊我拎完野臨走佢會行出黎抱住我話唔好走

我都諗住要求攬一下

你五年 仲傷過我兩年

我果日有要求 勁大力攬住佢

早晨呀

早晨 樹窿巴打

連登幾乎日日都有帽post 睇到我個人就黎精神失常亂諗野

負能量世界

識左個女仔差唔多3個月
約過一次出街 雙方都有興趣約下次
對佢都幾有好感 想試下有進一步嘅發展
奈何對方好似知我對佢有好感 好似想拖下我咁
想約下次又話遲D先遲D先
friendzone味愈黎愈濃 但係自己好似愈踩愈深
有冇方法可以令自己唔好再咁在意佢....

屌 佢呢兩日係咁tag 我貓fb/ig post
想點呀 你去搵你既bb 啦 唔好再互相傷害啦好嘛

佢佢攬完係咪冇咩特別

有時唔可以做到咁出面
你試下唔好成日想約出黎
傾多啲計先 比佢認識你好既一面

喊左。但我趕飛機。無再chur

一直都有keep住傾
其實佢肯同我出第一次應該都係因為我同佢傾左好耐
之前怕拖耐左就會fdzone 所以想快少少有第二次
但原來已經開始fdzone緊我

佢而家whatsapp都冇覆得之前咁密

未必既 再繼續傾下 三個月話多唔多 話少唔少 我溝我long d ex 都係三個月

咁慘

冇左鐘意既人 冇埋班朋友 校園生活完撚左

搞乜

點解會無左 願聞其詳

成日呃自己慢慢黎
但其實心入面好不安好唔實在
有時知佢online都唔會覆我
我就知道我要放手
所以都只係想知有咩方法令自己唔好再咁在意佢

喊完咪又係比帽
佢喊可能都只係覺得放棄你佢好內疚

識過第二個

果日前一日已經一齊左
我真係屌哂老母

唯有係咁

痴撚線 肯定好快散

傾咗冇耐 就對人開始心動
成日睇住佢有冇Online 但係佢又唔係第一時間覆我
雖然覆得唔hea
但我諗我唔再搵佢 佢一定唔會搵我
呢種感覺真係好辛苦

唉 我對呢個女人好失望 佢呢兩日又起fb/ig tag貓post
心諗你做乜鳩呀 你啱啱ig story 先叫人地做bb 咋屌你老母

我同你差唔多
不過我唔覆佢 佢有時會問我做咩咁耐都未覆
不過之後到佢遲覆你 呢種感覺先係最難受...

咁得意？ 正常唔會問做咩唔覆 唔在意既 唔會咁做

問左 原來男朋友唔鐘意我打機個時唔應機唔聽電話
琴晚打rank game好難分心

問得你即係有啲在意你
你唔同我 佢應該唔會理我覆咗未

笑撚左
好心啦 依家都無乜人打lol 嫁啦 定係你玩ow 呀

係囉 差好遠喎 其實係咪未frd zone 呀

仲好多人打喎

只係一時時
而家多數都係我問下佢咁
好多時問下佢今日去左邊玩
佢又會同我講番去左做D咩
不過我做主動多

但係佢好多時online左都唔覆我 有時隔十幾分鐘 有時隔幾個鐘
我覺得大家只係習慣左生活上搵下大家囉

少左好多啦

唔太健康既對話
你地無keep 住咁text 嫁？

咁真係幾"frd zone"喎
條女都幾pk 想搵你就搵你

其實係keep住text 只係知佢出左去(有sc開) 咪會問下佢去左邊
不過其實有時我都會覆左其他人先會覆佢

不過我自己都預左fdzone架喇 都想搵下第二個

但係咁易搵到第二個咩

我問你答 好無趣其實

就算搵到第個 可能又Loop返相同嘅情況

不要再說了
其實好耐冇去踏出第一步去溝女
好多女性朋友 但係就係知唔岩自己
好難得而家呢個同自己好夾又係自己鐘意果type
所以就踏得好深

我同佢唔係淨係得你問我答
大家都會講下身邊D野

夾+鍾意真係好難搵
夾+互相都鍾意就難上加難

笑左 我果時都係講身邊野 同關心下佢
如果係鍾意既 廢話低能野都會同你傾 唔鍾意既 講多兩句都無謂
做到佢主動同你講 唔洗你問出口既話即係

唉屌 我都唔知點
廢話低能野我同佢的確都會接落去
有時會主動講下佢嘅野
尤其佢有野煩果陣
佢之前有講過話我個人好好呻 所以會搵我呻先...

有啲難搞

所以咪想放手

無睇一陣就快爆post

你strong hold 再搵第個都得嫁

係囉

開定下一個都得喇

幫你推爆佢

問心 自己已經二十頭了 u又上左 自己又有打工賺錢 係佢眼中 我就係一個叛逆青年 自己賺錢去旅行 就係學壞哂 佢去旅行就冇我份 相反 呀哥係屋企hea 半年 飯來張口 就開始講咩家人互相扶持 我一返到屋企 小小事就開始鬧我 重男輕女
今日佢有事相求 竟然冇啦啦篤我屎忽黎叫我

好撚戇鳩 佢又唔想放你走 又同人一齊 你咪理佢

屌 真係不撚知所謂 我之前都仲諗會等佢 幾耐都等 但依家真係覺得佢好噁心

有無諗過搬出去住

放過他人等於放過自己

佢係唔係d周圍搵人呻既人先?
因為我自己黎講都係信得過對方先會講心事

我決定 唔理鳩佢幾日

強烈建議 u grad搬出黎住/住宿暫避下先
如果你經濟上唔洗靠佢既 wfc啦

幾日

佢有講過信得過我會同我呻
應該都會strong hold住先嘅
不過應該唔會再show自已對佢有意思
做住朋友先囉

Btw 我唔知佢係唔係周圍呻果D人黎

Strong hold la 唔洗理嫁啦 唔好亂諗野

幾日已經好辛苦

樹窿開左新post 未

樹窿好忙

唔敢回post

咪比佢當左你係兵呀巴打
到佢玩完西可能都係覺得你好

唔開心，約咗個喜歡男仔出街，但唔知點開場白

依家如果起返埋一齊 我都唔知點面對佢

交比男仔諗

咁您要諗吓值唔值得一齊返啦
慎重考慮

佢知唔知您喜歡佢先

唔知佢知唔知

咁咪當同普通朋友出街先囉

你做到好出面 佢唔鍾會驚

負能量太多 吸引唔切

唔知，佢約我多次，只係我份工輪休

有機會先算啦